[Gay Post 142] 五仁月地獄

頭香

玩sm可以玩餵食五仁月餅

即係點

lm

逼人係咁食

又想食冰皮，又想食奶黃月餅
溝埋一齊做冰皮奶黄月啦

爭d唔為意就1001左
唔可以問post 俾人起到底

唔可以開post

記得你搶過然後唔開po

咁小氣記到而家

幾時先訓到五個鐘

幾耐之前嘅事

終於星期五

Tgif

唔係不嬲都有架咩

邊個想起你底

我要返學, 唔要放假

返屋企做肉便器

輕輕留名

屌您唔想幫親戚畫野啊。。。

我唔係肉便器

畫乜嘢

咁你係咩呀

聽住先

自己返飽去

點解日日都係咁曬......

好

南亞靚仔專用肉便器

logo

臭

歧視撚

全城響應我蝦貓貓既號召

橙 完全唔知食左d咩

最鍾意食奶皇月

藍亞侵侵

多蝻侵侵

又係啲親戚以為自己識左個設計師就諗住叫佢哋幫手免費畫logo，慳返啲成本
千祈咪應承

已經畫緊。。。。
同埋我都唔明點解要人手畫。。。

佢想有手繪風？

半島既好食

rich pig

唔係手繪風啊

奶黃月餅

打死都話自己忙 唔得閒

揾焗爐焗兩三分鐘再食超正

今日靜到咁

返工返學嘛

喵喵冇約仔仔?

冇 佢有野做緊

閃

佢攰到理唔到我
可能今晚先打個電話 ？

可恥!

慘 黎哥哥個懷抱

成日冇上水仲以為會推咗半個post添

摸貓

今朝到依家好似冇郁過

閃爆

終於放假

你岩

寶寶心裏苦。。。

係咪可以趕返屋企食仔了

岩牙
一個二個都

好想幫今日見到既果條仔含

咩叫假？

叫假如讓我說下去話你知
佢日日day off

我日日番工

好多補假的樣子

32日

Professor叫我defer..鬧我做乜要咁辛苦

cls
放足個半月有薪假

？？？咩

佢話如果唔等住出黎賺錢 與其咁多科一齊讀 不如攤長黎讀考好個grade

最慘個數字keep住上升中
已經每三個月去一次旅行

其實等住出嚟賺錢更應該要讀好個grade
夾硬grad然後做萬幾蚊嘅文職一個月
同埋好grade做mt
遲嗰一年賺嘅錢 好快就追返

所以我想整靚返個cgpa thx bro

今晚畫咩好呢

應該冇

小便自畫像

又要洗錢

星期五六日呢到係咪預左無人

你好狗

佢算好人啦 會答你無

屌

好傷心

都唔係第一日比人拒絶架啦

仲未慣

好有錢

好有錢 又有時間
我輸撚曬

其實主要原因係太雜，因為包含其他唔同嘅歌手，如果佢係粉絲淨係支持某一兩個歌手嘅話就要被逼聽好多佢自己唔熟識嘅歌，所以呢啲多人合作音樂會預咗冇人會去

唔好介意我講事實

...
唔係你估？
高汁幹 有神快拜

小幹幹

大halhal

小朋友幹大姐姐

無禁入去睇咩黎

原來係咁
唔講仲以為大家唔想同我睇
呢個係次要原因MA

可唔可以講吓係咩concert黎

唔該嗰位人兄可唔可以出嚟講下點解問下係咩concert都要負評呢？

唔係我俾
張飛係我申請CSL既贈品黎

？？？？？？

見唔見到每個留言都有負評？

有贊助㗎嘛

我認我係港女
有得收花真係好開心

低汁到爆

Hal Hal 沒囝

做乜撚野又負評

太易畫

畫小新幫你含撚

畫小腸幫我含撚

都得

畫我幫你含撚

畫飢渴空食五仁月餅

都得
我又唔係唔鍾意食

咁你玩sm個陣接唔接受到食屎

但含撚畫過喇喎

佢應該仆到去食

無睇過

前年畫
畫完呢張之後好滿足
上年全年無畫過野

條撚無左
不過好靚

Pm me

How to pm

Line

How to line

我想嘔啊.jpeg

D堅果有肉味 幾正呀

禾又要line

我又要tg

ok 賜

睇到銅鑼灣落雪啲景同相
真係high大咗

好想係真

男朋友攬住我瞓著左 曳曳落空了

係現充嘅不定期閃光啊。。。

聽日先閃你地 哼

係，不過要之前一早訂
而家無晒
咁冰皮奶皇 焗唔焗好

係有的，上次Kickstarter 頸枕單野
我推post俾人起底
結果 無功而還

做咩事呀

大魚同仔仔住？

又無意義地黎到星期六
Hi everyone

hello

腿張開

放三日好開心

闊別四個月以黎既紅字假期

腿張開就可以小便

是我敏感 誤會戀愛降臨
從未發生 交不出初吻
從來沒有情人會行近 日落黃昏

快啲同我c交

有冇唔食月餅既同好

五仁月餅萬歲

屌您重口到

me

應該好似毒品咁立法禁左佢

自從整親腳都唔係好夠膽著短褲出街

奶黃月餅萬歲

咁咪熱到流汗囉

點整親法
有傷痕先係真男人

btw 咩事

坐低左姐
上次去緬甸渣電單車炒車

如果你好怕單調既話就唔好去
因為來來去去都係嗰啲佛寺

@貓
我諗呢幾張相已經概括曬成個緬甸

人文方面呢

why me

語言不通 你期望有啲咩交流
人品係唔錯 但習性好似中國人

個pose好似女人

冇啊去旅行緊係睇人
冇人先睇景

三次元sosad

出街梗係睇仔

有錢仔

靜到訓醒都無人

哈

好靜啊幹

啱啱先收工番到屋企

我都係岩岩收工

星期六都要返到7點。。。。

悶。。。

奴隸人生

您鐘意嘛

貓貓今日有冇拍拖

特登影個傷口 你想點

sor 我旅行真係睇景

冇啦
係屋企研究緊d奇怪野

我都會 但係睇d人同香港嘅有咩分別好正
好似去動物園咁

研究啲咩？

點樣整到d片好似80年代咁嘅style

用鏡頭係最容易

後製啦 唔洗用錢嘛

Primere可能幫到你

我知啊 我就係睇緊點用pre整

加油 片我就唔識了

貓咁多材多藝識埋拍片嘅

學過
藝術方面嘅野對我唔算太難嘅

對藝術零知識

咁我中英數都唔合格嘅

真係介意的話 用秀碧除疤膏搞搞佢
傷口越新越有效

或者喜療疤

暗瘡印有冇用咖姑娘。。。。

好好呀你

安安

廣告話有 我未試過
可能真係會退色，
打散黑色素！ bang bang bang !!

係呀， 我真係好好架

你有沒有愛上我

跟著我左手 右手 一個慢動作

你搞左呢個gag後 不了

走啦你 ，走寶

生日快樂呀

佳佳

沒囝上水啦

沒囝

家下d廢老好inch..

大波hal

點解要 我

港女幹

侵

唔用ae?

我d片係adjust吓咋
我冇用過ae
唔識用

me唔大波囉好冇

我反而有用過AE 唔識用PR
但以前唔識用AE rend條HD片出黎
之後放入PR度rend
(而家依然唔識)

me is 綾波唔麗

沒囝係零？

而我不知。。。
我都係盲摸自學
上堂教得嗰少少

唔好信佢，
佢唔識既意思 只係未到大師級
佢話識係爐火純青咁解

我喺度諗點解會咁問
原來係因為你啲斷句
笑咗

唷
有冇食過意大利仔

你好煩

咁夜唔訓

綾波零呀

咁沒囝有時有冇想操fit自己？

有 做乜? 意大利人應該唔食咁油架喎...

明明就一桶桶橄欖油倒落餸度

有 試過
無功而還

真係願聞其詳啊

但唔係倒落頭度...

佢話您啊ching

我知呀屌

侵侵蝦我
一定係高汁仔仔

我都唔吹奏你，就無人吹架啦

畀啲時間自己

深夜了，冇人先上水

攬吓

攬

偷摸

瞓

都有半年
都冇增過磅

咁早

蝦你

返緊工，有人好聲好氣叫你
你就知將會有排煩

成班撚屌
淨係有野求人先記得咩係禮貌

同一個reply 點解人地咁多正皮
你就咁多負皮
唔公平

利申 正皮左你
因為我信你無講大話

點解我要人吹奏我

咁老

其實我都就25

幾靚仔

睇緊蜘豬仔牙

25呢個年紀好正

老小便

咁都小便 大便啦

25 ok呀 太細個好煩

識貨呀

我以為您會再大個d

佢唔係不嬲都講自己25咩

我冇聽書嘛
我唔係記得好多野

多謝

點解？

我不嬲都虛報自己20

唔知
感覺
可能您好成熟掛

因為我都將近25

多謝你
第一次聽

偶像小豬

鳩鳩幾時同我c

🤤

放假有咩做

好急趕咁出門口 總係覺得漏左野咁

三點半起身依家唔知訓唔訓一覺好

無野做咪訓

我怕唔願起身咋

做乜要願起身 咪一直沉睡下去囉

星期日就係發夢放空頹廢日

對單身狗先係

成日都識到好貨既你地

您都識到咖

仲未裝啊你

裝左 未搞個ac
我之前有玩佢代理嘅另一隻game

同老豆老母出街買野

最正咪識到你

平時就係
但今個星期既放空頹廢日順延至聽日

really

dislike！

我都想 今晚仲要去慶功

Love 水水

咁乖仔

咁有咩可以幫到你？

咁趕做咩呀？

我都要成年先開始增

最憎人放野唔出價錢

俾個合理價錢 你又話比得太少
明明之前有人放過兩件全新都係150~180 200已經係極限
唔通你期望原價買返離可以原價放出去啊

嬲

九點起身 趕住去做gym 然後約左啊媽點半飲茶 然後約左男友屋企人五六點今晚食飯 但我仲要買生果上去 未有時間買

這些機會

成日都有痴線佬㗎喇

係呀 因為無朋友

好充實

你依家幾重？

好眼訓 明明放假

聽日都放假啦

聽日瞓足一日

今日終於有時間去染頭毛

Mk

深啡色咋
見多左少少白頭髮好殘咁

我講左兩個月仲未的起心肝

我估我染下一次都未到你

游水染頭
魚與熊掌。。。

侵侵侵

識貨
小便豬真人好好J架

avavav avav avavavavav

60kg

花生:肥婆

侵侵侵侵
侵侵侵侵侵侵侵侵

波

高度呢？

肥

180 60都肥咩

攰。。。

毒撚開post冇人理。。。

貓貓我理你

貓貓豬

幹幹。。。

沒bb

180/60真好

淫

其實真係麻麻地
我啲骨應該比平均重啲
真心冇肉

50最正

180 50？？？？
會唔會太瘦

自己要話下自己正

點解要咁對我

我身邊好似有個類似咁既人

原來幹幹180

尿豬

個個都咁高。。。。。。
我受傷了

我都有54喇

我170

我都想同HAL一樣咁高汁

小便係正太

一年去唔到四次旅行唔高汁

講到好似見過我咁

侵侵侵侵侵侵侵

山山山山山山山

侵侵侵侵侵侵侵侵侵 侵侵侵

侵侵 ?

侵侵侵侵侵侵

朝早"唵"幾聲打開個連接先

dls 好撚攰呀

慘

得架咩

嗯

無喎

宿醉真係好撚辛苦

成班私交！
幾時交埋me

您搭地鐵？

hello
口奈冇見啦

利申 清泉

Ching泉？

清純新境界

唔係

搞咩又比人搞

純唔純得過蒸餾水先

去啦去啦

侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵

我fiji黎咖

我都係

fiji龍

即係俾女人摸就唔會？

睇錯做扑下

爆我大鑊！

其實我都唔識用

係咪好靚仔

諗緊係咪識既

都可以

打滾江湖數十載

有冇咁誇張

認憶中加十個人有七個係識既機率

咪就係話左見唔到

long time no see

好靜

halhal

地震笑左

雖然好難聽 但歌詞幾係我都想講既野

都會覺得唔聚財

新人留名

hello
今日又去左邊現充

因為從未試過發生？

冇呀 全日係屋企

得閒上黎露個面

捨得啦咩。。。

小個便 大個便 我地轉頭又見面

做咩響我朵

沒囝今日有咩做

正能量小天使出沒！

今晚要去玩

佢就係我！

弟弟弟弟弟弟 不累不累不累

屌到弟弟嫑嫑咁呀

停挺停挺停挺 bu lay bu lay bu lay

除非你是我 才可與我常在

???

佢當你無到
發火呀 ， 車手係應該有火架

出咗去睇女人shopping

有咩好睇

點解回左三次嘅

因為重要

您係咪應該同人出黎會好d呢

好激動

而我嘅常態就係直接約人出黎
因為我都唔係成日會聊人傾計

點解你無約我

衫都唔除 冇誠意

靚仔唔駛係鏡頭前做依d野架

咁周圍都有得睇啦 ig咪有
靚仔唔除衫, 除衫唔靚仔, 咁有咩好睇

因為唔fd

算

佢會講野，會覆comment， 有互動架嘛
d語氣表情好qq架
雖然係演技

[/quote]
咪就係話左見唔到 [/quote]

咩app黎

有機會先啦

波波波波波

Hal喺度有回
但又冇回我tg

推

花式耍花槍
原來上黎只係為左搵仔
受傷了。。。

九成已經瞓咗
唔理佢
喵，攬

我明架啦

忙又攰

仲有野搞咩
完左又黎？

波波

之後有廣播劇同舞台劇
依家d堂又難左要準備多d先得

比tg我 我回！

咁同我傾下偈

回乜

咪就係話左見唔到 [/quote]

[/quote]
下 點set 架
無奶油

原來你地兩個都用tg

同你瘋狂吹水

有自助早餐食 乜都有得食

尋日嘈左交
鬧到咁上下佢話我個人大洗又冇計劃
我話如果有計劃就唔同佢一齊

而加點算

望落好似et

咬佢

@蠢仔福利

早

咁佢有咩反應

女人來既

快啲推到開新post

目測要兩日

早呀

條仔好似之前某個男優
J左

Seed???

尋晚做咩唔理波波

悶

果個男優直男黎不過俾男人含過 唔記得咩名

拍gv爆紅的男模小林竜輔

有咩做緊貓貓？

瞓咗

lunch

咁其實係咪先，
如果真係咪算，
反正佢都嫌你，
互相嫌 就無謂

問妹何所欲

問妹何所思

問妹幾時申請入宿

集屍講益
佐敦 尖咀 lunch 有咩食？
唔想heavy 野

宿舍？ 有架咩？

有間食蕃茄米線幾正

係邊/ 叫咩名?

sorry係油麻地黎

Sor 無睇
睇到preview 張圖都覺尷尬

點解要學 恆宇人龍拳呀？

啊啊啊啊啊

hi大眼仔

認錯人

走咗去邊

乜走左去邊
屌 我roommate係到 無得開住大大個連登gay post

又上水

聽講你同人走咗佬
so sweet
用手機上
攤床上

波波原諒你未

見到19才子

唔理波波但上嚟吹水，殺無赦啦

is me

有咩大計

您家下讀緊咩科

ENGINE

屌鳩佢
好想趕佢走

又話唔公開嘅

Show me ur passion 啦，
同roommate 應該相親相愛

巴打快d哄返佢

又一條深海魚

出完街 未沖涼 就放入口啦
搵人教下咩叫衛生啦

咁又一日！

今日做過乜？

拉打除左靚仔其他野都係on99

其實真係好柒點解要做啲咁既野又或者有無方法做得型啲

咩黎？

投訴緊你！嗰個？

呢個fb咩事

教下我

大學堂

零秒唔嬲喇

太深奧

我又回來了

Btw 小便

屌你收皮啦 jm9

好耐冇見過你
原來我冇覆到你兩年前個pm

唔洗覆。喇仆街

你望下你當時講乜先啦

我唔識點上高登

我估你唔係啦

嗰陣好似啱啱唔係

so sweet

Btw 做乜咁掛住我？

cute siubin

以前舊登成日見到你
原來時間真係過得好快

唔好講

Cute mood mood

你好老

mood mood is good

屌你收皮啦

過左咁耐我終於成年啦

拿我唔直接話無喇公道啲
貼張相出黎睇下

好撚衰

Hihi

返工點

i know

你囉…

小豬

仲未完的post...

Ok

稍稍輕鬆了

小便

有就唔洗等咁多年

Mean豬

我都係講下姐

mint pig 又 mean人

大家傾下計姐傻豬

笑死

你係咪東和一

你係天真 唔係變態

hihi

似係佢本身都唔抗拒先喎
btw 求details

mb同房但不可食用又或者唔夾呢 ？
係mb但未必一齊到咖喎

互相取暖

好夢幻 借醉行兇
你細佬又肯同你講

佢rm係咪好靚仔

Lm

至少唔洗喱係床入面上連登Gay post先

身為腐女嘅我表示十分關心細佬基情 梗係有過目啦
高細佬半個頭 偏白偏大隻 但個樣好斯文 睇樣細佬仲似1過佢
細佬而家已被調教成功成為痴漢 連以前份工都辭埋轉去男友度返
不過之前吵大獲面臨分手邊緣 好彩而家冇事

定不如你留id俾我…

根本BL漫情節黎
人地家姐好心你唔好Ff咁多啦

你細佬好萌
介紹我識

Hi 細佬 我係小便

有仔同上gay post有咩直接嘅關連。。。
更何況gay post都係一個平台識人姐 唔洗排除呢到嘅

平時唔追劇 搵日睇吓先

已經揀好roommate
想快啲有hall offer

聽晚有野畫

又游水又gym真係好攰

居然有腐女回post

巴打識畫畫? 好勁

路過咁啱見到同房之戀所以手多回吓
都有好多hehe們嚟咗我個bl po踩場

好似幾正

話說呢度都有好多閃光㗎

睇真好似記得你個名

已盲。。。。

換言之絲打有芒開post ?

你自己唔準備太陽眼鏡啫
不過攬一下先喵

到時畀大叔睇就有份

失眠呀屌 聽日八半

閒時入嚟裝吓

其實呢度大把CD-ROM 啦
各位CD-ROM

巴打我都認得你 一有男同志po就會見到你嘅蹤影

只係咁易回啫
我瞓喇
各位早抖

佢回少咗好多

少咗咩 好似成日都見到佢咁

反而間中會見到u
有冇見過me

深夜上水

開夜？

冇咩印象 以後會集中火力留意你一個

今日早放 開心

中秋可唔可以唔返學。。。。。

批准

日日都可以唔番架啦

唔返會下年見。。。。

yeah

堂是用來走

食密早餐做兩粒鐘野就放

有無早得咁誇張…

過份

一點鬆人
之後去買生果 上男友媽媽屋企幫手煮飯

夢幻生活

現充到

男友媽媽知你地關係？

一日半日姐

無公開無隱瞞
我估佢估到

實估到喇 連飯都幫手煮埋
媽媽嘅直覺
直頭當你係女婿

好幸福

我都唔知 唔敢去估佢知唔知
不過佢啊哥就應該知

你地都係啦
有無得早走呀你地

我一樣會開到七點左右

好晏

有呱 做完收工

加油

都冇得見

落雨

冇帶遮 全身濕透

好彩今日去睇展 開開心心
唔洗濕住咁上堂又濕又悶

聽日呢？

放工先黎落雨

唔知

屈蛇

3p

其實之前post過

想試 但不了

咁想下啦唯有

你又想？

單身的話可能會考慮
Occupied就唔會諗呢啲

好大雨

咁易咩？

一定係水水唔開心所以個天先喊

一樣
不過結果都係會唔敢

就來要變大便

屋企人唔係識架咩 帶埋上黎食飯囉？

越來越發覺好難識到新既朋友
可以點做

好難講既

其實我個d都係

腐女

佢死魚來

每逢佳節要約炮

大家今日約左未

今晚同仔仔扑

一個禮拜扑咁多次

慢慢啪飽佢喇
中出節快樂

呢個星期無扑過

Yes mum

我都冇

日日啪喇明顯

我不嬲都唔開心

水b

@HAL 聽到咪？有人想啪呀

今晚同fd出去玩通宵

mk
唔好煲蠟啦

去九公游水囉

哥哥...都叫咗你唔好 㗎啦，好痛呀

尋日有游
不過唔是九公，
九公室內污糟室外又細，不了

真是無

想被屌了

冇時間呀

慘慘

都唔知玩乜

做少次gym 咪得 地方呢家野好易解決姐

好忙咩？

玩燈籠

巴士

冇，成班人一齊玩下game吹下水囉
好正經嘅
由中三已經開始嘅傳統

以前我都會
大學之後就無了

快D安慰下我

你都駛人安慰？

我需要！！

(摸頭)

明明水水就有usb插插

好耐冇見usb

幹幹係咪成日睇john olicer

係，不過睇 Steven Colbert, Jimmy Kimmel 同SNL最多

要同屋企人食
同埋冇地方啫，又要時間配合

我同佢係朋友
插插搵你ok？

快d摸大力d

含都得

帶埋男朋友一齊食
我好多年無同屋企食

尷尬
雖然其實佢地都好熟Hal

啪埋囉

見多啲就慣

你試先

你又知我未試過

我冇追開
不過近排睇咗幾集 笑死我
同埋佢個開場動作好qq

啪都試過？

冇人可以攬吓

佢地都熟咁上埋嚟食都冇所謂啦
我都想有朝一日可以咁

Hal尷尬嘛

攬
tg

咁多年都仲尷尬
同我仔仔一樣，一見人就好尷尬

要嚟做乜
冇樣

咁我見hal阿媽都會尷尬

有都照攬 我唔知醜的

大大方方就得

等等你同佢講

攬都淫

拳石心諗：唔想知wor

你本身已經淫

同你一樣

mintpigpig快啲裝

有pig可能入

玩住假9先

同wtap line有咩唔同

男友見到實亂諗

我好差咩

好用啲 私隱度高啲
又唔會比人hack嚟問fd入點數

唔關事架
其實佢都可能有
有咩好亂諗

冇牙
都係可能啫，最後一樣由hal決定

就係你太好 佢知道無可能

我又要同波波tg

無牙
無牙含撚正呀

怕羞

搞錯呀 生日送支比你頂住擋先

Ha

Agger

私交

咪係

你鬆到咁喇
Ok送兩支比你

扮咩丫
巴士射嗰陣又唔見你咁講？

計劃啫，唔代表真係

黎我到 我提供場地比你地兩個

我有講架 一路話怕羞呀 怕羞呀 一路射

識玩呀

主要係冇時間

咁你到時會做咩

拍片 打j

正

消失先 夜啲見

唔想上Tumblr

觀賞

幾時帶me上去

Hal未放工

留低哂d低汁嘅人喺到

又話我低汁

仔仔呢

極低汁
1. av仔

聽說塞緊地鐡

［夏天的尾巴］［多圖］又有船p

你想幾時上我到

2.零零

極低汁
1. av仔
2.幹仔
3.零零

岩岩喺銅鑼灣都極多人

屌
岩岩有個廢老大聲嗌話
企入d啦喂成班撚樣

唔岩睇？

做得好，
答佢 岩呀

黃昏既金鐘好靚

同仔仔分咗手？

咁咒我

方便洗底 可以狂換id
可以刪msg

又係你自己講你個計劃冇佢嘅？
咁和好喇？

單係多sticker同可以同對方同步刪對話同埋edit就已經贏哂whatsapp同line
其實line我覺得係最唔好多
又多spam

收工鳥 早咗兩個字收

偷情神器

我早左五個鐘

hakhal

尋晚我自己走返屋企

負你皮

好似回帶
不過都係勁腥

唔join

你話事🙋🏽‍♂️

咁你係真係幾大駛嘅
然後就當無事發生？

高汁only

笑死 妹下妹下

思想好危險

嗚
唔同我chat

喺度chat好啲

那兒來的高汁？
只係廁所大集會

佢地自以爲啫

已經特登唔早收
九龍塘同平時一樣咁多人。。
冇人3-4點早放??

耳目眾多

黃昏點唱機

我今日都早左兩個鐘 好感動

12點9放左

要同hal講

我諗返起halhal初次登場

？

好爽喎
搭車係咪無咩人

我解釋返我個句野其實唔係聽起黎咁

最緊要和好冇事

唔係咁架
你聽我解釋先啦 囧

life choices呢啲拖極都係要解決

其實唔難解決, 係決定完之後你個人點諗

又fuck me

比男友啊哥話今日做咩執到咁靚仔

冇相你話同英女王做節都得

咁都比你知

Mint pig不嬲靚仔

沒有人蝦我

好想奶佢屁股

我又想睇

兄弟丼

上呀

虧你諗到

又玩我

我都想...

會中伏

食飯喇 大家中秋快樂
人月團圓

胸肌幾大

人去樓空了

冇人呀

我喺到

小幹

沒囝有冇做節？

我投舊icon 即係mean豬(mk version)一票

yo

mean腸上水
睇定啲先

冇…

唔得閒搞你地
依家去緊沙田食沙田友柚

咁做愛呢

Mint pig機心真重

食月餅囉

食佢蘿柚

佢好似話帶人出來

飽了

咁快
唔出去玩 ？

要同屋企人一齊

HAL係咪屋企人

給波波額外一個家

1001